天華道/政總西面警gear up?

小心
夜晚嘅不嬲唔同啲